大家好，我係暖氣軍師，係呢度有少少野想同大家講：

－小心
－設計一條有創意既回家路線
－注意跟蹤
－換衫

推

暖氣軍師唔好講啦，你識班勇武唔識咩

循例